sem break 就快完

+1

完撚左喇屌你

撲街 甘就過左一半

我屌啊？！
點解時間可以過得咁快...

完左啦屌